sembreak緊嘅入入嚟

咁早sembreak，祝你地個個唔過二

樓豬ho ball

On99

好賤，好彩有排先sem break

我考埋星期五

SOR囉

二都唔過呀，咁撚串呀拿

正皮G持樓主

遲完都唔過2就好笑

Support

梳出埋grade
過3

其實拎2好難

好彩原本就唔過二

ho ball

我屌爆所有完sem撚個閪

咁撚快

考埋星期五

星期4

一陣晏晝最後一科

Same 等炒